我宣布 全港大罷工 正式開始

全港罷工罷課罷市
機鐵暫停服務
所以船隻貨櫃碼頭都停工
天助黃屍

你成功佐啦，不過仲有好多服務業不支持。

啊sir唔知你有無上過老豆搵仔呢

我係話打八號波都唔係全部停工呀。

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派